有無人堅持每日一半牛油果？

有無感覺明顯好處浮現出黎？

我自己食緊好似無咩作用咁，屎就日日都柯，有時無食幾日都有排便，d咩omiga-3又係唔知對我好左響邊係咪真係年紀太後生，食依d養生嘢唔會有咩明顯症狀出黎？感覺作用唔係想像咁勁...

Omega3唔係話對心血管好？
你後生邊度咁快有心血管問題？除非你日日隊晒成舊扣肉咁你就話啫

唔知ar，唔係話依d營養萬能既咩，講到無事食左都加防加盾乜乜物物

牛油果有咩用奇異果仲好

任何嘢食得太都唔好 任何嘢食適量都有佢嘅好處 所以均衡飲食就最好 咩都食啲 咁就唔洗突登去食乜食乜

奇異果又咪vitamin c....

牛油果有好嘅脂肪 對新陳代謝都好好～

營養學本身係好嘅，但前題係你要知道自己要啲咩同點食，如果唔係你食曬所有supplement 都效果不大，自己又嘥錢

咁牛油果佢d營養唔係每個人都需要既咩除左肥仔正常食應該都有效果掛

咁入面有咩營養係人體需要先😂

具體唔記得了，但係話脂肪對人體消化好，又咩omega3同高纖維水果，對皮膚好

你講嘅應該係不飽和脂肪酸

btw, 纖維會對皮膚好嫁咩？

唔知ar，但係身體機能變好，自然皮膚就好啦

之前食咗三個月
朝朝一食完就有得痾
本來諗住食多啲靚脂肪增下磅
點知仲瘦咗

其實你講嘅係無錯嘅

但單靠纖維難啲改善到身體機能囉

每日一個

增磅點解唔增肌ar?

行一步係一步啦
好習慣難堅持，每一件好習慣做到daily而又唔影響心情已經係好好但係有時都會好似個po講既咁對做緊既嘢有d質疑，睇下有無同路人既睇法

想睇落有返啲肉地 線條係bonus

牛油果冇咩omega 3架
嗰隻omega 3(ALA)仲要冇咩用
要轉化做DHA同EPA先有用
但係個轉化率得1-9%
想要多啲omega 3食多啲魚同海鮮仲好
牛油果營養密度高過其他水果好多
同埋脂肪含量高都有助於吸收維他命E
仲要冇咩糖份
話唔定咁樣令到你皮膚好左
最重要真係佢好飽肚
食半個都加隻蛋可以頂到半日

營養係高，但我覺得味道好難食下！

咁你食啲靚嘅蛋白質好過la

我自己都有跟啲做緊營養師嘅大學師兄學緊營養，轉咗啲營養啲嘅飲食嘅，但我又無話咩影響心情/有質疑喎

呢班人 人話咩好就食咩
問佢就咩都唔知